其實佐助用千鳥碎隕石 是咪應該改名

條垃圾六代望撚住舊石 棟係度

卡卡西因為切過雷 招千鳥變左雷切
咁佐助招千鳥係咪應該叫石切

碎鳥

別講笑

秘技 碎石

叫碎料

叫：鳥碎蛋

星碎

唔止切開，成舊石冇左，應該叫爆石

卡卡西冇左隻眼唔識爆石

就叫爆石

雷切勁D定爆石勁D?

望wor

仲有屎眼

屌真係好撚柒

岸本條仆街

認真幫佢諗個型的名啦

爆石

星爆

都係照另一邊面對稱咁畫返
咁都柒，即係矇唔矇一隻眼都柒

條垃圾無野識
諗番起佢真係無乜用
三代同佢一樣
垃圾出高徒

岩碎

新名咪叫千鳥碎隕石

佢成個劇場版係咪出得依一幕